請教下usb線 thanksss

1) 點分條usb線係2.0 or 3.0
2) 點分條micro usb係差電線定data線
3）PS4 果兩個port係咪3.0
4) ps4跟機條線係usb 3.0 data線?